敬告全手足：港獨一定要割

由始至終，五大訴求，缺一不可
港獨會連美國都反對我地
唔係話要靠美國
問題係我地無需要樹立更多敵人

專心一致對準政權
五大訴求
缺一不可

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

借個位share下,幾值得參考

啱，幫手推出去

成立臨時政府? 傻撚左? 醒未?

絕不認同港獨

最簡單原因係共產黨無可能比你獨

又話不分化
又係割！割！割！

共產黨冇可能實現晒五大訴求 咁你又出去？

支持，集中五大訴求。

其實主要係國際戰線會出問題
家陣無國家夠膽支持港獨架

割你老母咩

絕不認同港獨擺台面

因為會比共產黨有口實出手 外國到時候幫到幫唔到

獨，可以，但未係時候

係囉，呢樣我唔認同佢
我既目的係無需要樹立更多敵人
美國想幫都幫唔落咁又有咩好處

推

推

唔知點解呢排咁多港獨post

舉個例，搶野打劫又唔割咩，核爆都唔割係講緊五大訴求為出發點所做既野

港獨令國際反感，國際反感咪對五大訴求有壞影響囉，咁咪要割囉

拉

割呢個字呢，唔好亂用

如果香港人單憑自己可以贏呢場仗，可以獨。
如果仲需要國際支援，唔獨得。
獨左無異於同國際社會割蓆。

共產黨定性咗香港係暴動，恐怖主義苗頭，你要唔要返大陸自個首，入去集中營抖一抖？

利申 唔主張港獨，就好似愛咁，依個係意識係行動，唔係靠把口既，唔需要一個名字將佢標籤同歸類，我地要繼續光復香港時代革命

講就唔講，做暗盤做好冇
唔洗下下講出口
Hidden agenda

時候未到
推

屌啊
班人真係急進得濟
依家難得英美開曬聲
話老共違反中英聯合聲明
用呢隻牌嚟幫緊我哋
一攪港獨Solomon都割啊
冷靜吓各位巴絲

割你老味
港獨只做不講

仲係共產黨唔俾乜乜乜
好意思話反共

共產黨夠唔俾你革命
仲有啲咁既想法咪獨立唔到

核爆都唔割係指對五大訴求有利既事

心聲

所以國際同港獨之間
我一定割港獨

要強調自治
國際間都係話要俾香港自治

敬告全手足：樓主一定要割

大哥，由頭到尾都係五大訴求。

共產黨無可能比民主同人權你
唔好激嬲共產黨啊！

搞多d港獨啦

共產黨都唔俾你上連登
咁你又上?

一齊準備搞大三罷呀 政府帶頭破壞法治 危害香港全民資產及嚇走外資

岩，提港獨係冇用

我地要嘅喺 autonomy

打死都唔割
面對極權國家，獨立好自然

割你老母
繼續一國兩制啦你
睇下拎到咩自由
行政長官繼續聽中共講野
所有法例民生都係出賣港人

拎到自治先再決定獨唔獨

依度係連登呀 唔俾講既返facebook同香討討論啦
你可以唔支持 仲要叫手足割蓆 你要割你自己割啦

緊貼人權法！

割你老母，2019年仲喺度縮，返去訓覺啦，on9

四個月除咗美國有個只聞樓梯響嘅美國乜乜法案之外
國際有咩支援俾過我地

只係表達意見，點解要割？

On9

一大訴求 香港獨立

暫時要冷處理，唔好提，主打保護一國兩制，保護自由人權

割你老母 垃圾標題

五大訴求，從來冇獨立，而家講的一定係間諜

其實大家心裡支持港獨係冇問題
但依家擺上檯面
會破壞外國勢力嘅支持
港獨係終點 但絕對絕對未係時候

梁天琦日日講港獨
幾時割埋佢？

咪係

BLOCK咗樓主

啱

有架
不停出新聞
冇啦....

可以唔認同 但絕不可以阻止發表意見

推 港獨萬萬不可

唔需要割
港獨既聲音係需要
只係依家未係時機

唔應該用“割”呢個字
而家係要借自治之名 行獨立之實
獨立兩字留心中 不是割

你諗下大陸無限干預香港
都會同你講一國兩制行之有效
最多只講 先有一國後有兩制
因為佢始終唔可以令一國兩制幻象破滅
受國際制裁

保持曖昧 用民主人權方向打擦邊球
佢基於一國兩制不能破滅 係不能還手
要分離唔使畫出腸
仲寫埋個議會要邊區幾多議席係on撚柒9

我感覺好似我地喺擂台上打緊
所謂嘅國際社會只係嗰班台下起閧嘅觀眾
一出勝負就起身散水離場

佢最後有出post扮熱愛基本法
因為入到去先係成功
你要外力幫你就要放下冇用既自爽口號
要實利定虛名?

樓主篇文已經講暴力破壞商店已經搞到國際上有人抹黑
咁你要唔要割埋佢地
要實利定虛名？

sry
唔係樓主
呢度
來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

blocked

認同

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？

那是長期目標 暫時放在心裡。

大佬未呀 香港人講大哥既咩